一句講曬 貓定狗？

正評貓
負評狗

一定係貓

心大心細

web版比到負皮

狗

貓！

難分難解

狗 特別大狗

貓

大狗>貓 細狗不了

頭已側

貓=西面港女

大狗

why not both

我都係咁話

一撚定係貓

喵

貓香啲，狗點都有陣味